[突發] 李嘉欣最新愛駒 爭打吡入場券未絕望

3月18日香港打吡大賽，首輪報名馬匹名單本周一(8日)已公佈，最高分是112分之「當家精選」，最低分是僅57分的「快閃的」，足足相差55分，是一班馬跟四班馬的分別。

若以評分計，目前14個打吡正選席位中，頭13位的最低分馬是88分之「幸福分享」，而暫時最尾第14席，則由「平海福星」、「陸寶」兩匹87分馬爭奪，其中「陸寶」是本季所有打吡高分報名馬中，唯一仍未在港上陣有點神秘，究竟牠的底細如何呢？

「陸寶」的馬主正是許晉亨、李嘉欣夫婦，這匹4歲德國自購馬由告東尼訓練，在德國跑過四場1850至2400米賽事，得1冠1亞2季全上名，贏2200米，亦是2400米德國打吡季軍，有一定級數。「陸寶」來港後於上月試過3次大閘，走勢均不算突出，但能勤操起碼證明健康良好。

「陸寶」暫時進度只屬一般，但由高達95分之打吡報名馬「不可思議」已停操，而「陸寶」的評分亦在打吡正選邊緣，若稍後在港初出能在二班入前四名，仍不乏機會入選。